{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993186647","data":{"timestamp":" 946993186647"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" c3685461-c34e-4d33-b82e-5797141ea685"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" H"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 24"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.ltr.uc:A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993192362","data":{"timestamp":" 946993192361"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" c3685461-c34e-4d33-b82e-5797141ea685"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.ltr.uc_A..Z.all.asc.sim.stat.show.76__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_A_A-R-H"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993201645","data":{"timestamp":" 946993201645"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993202328","data":{"timestamp":" 946993202328"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993203282","data":{"timestamp":" 946993203281"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993203475","data":{"timestamp":" 946993203475"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993204068","data":{"timestamp":" 946993204068"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITU"," userResponse":" MWITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993204800","data":{"timestamp":" 946993204800"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993205224","data":{"timestamp":" 946993205224"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BWANA"," userResponse":" BWANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993205806","data":{"timestamp":" 946993205806"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale mfalme wa mwitu alikuwa Bwana Simba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993209315","data":{"timestamp":" 946993209315"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWATUMA"," userResponse":" ALIWATUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993209908","data":{"timestamp":" 946993209908"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993210312","data":{"timestamp":" 946993210311"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993211315","data":{"timestamp":" 946993211315"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" KUKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993212208","data":{"timestamp":" 946993212207"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993213571","data":{"timestamp":" 946993213570"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIZOTOKA"," userResponse":" ZILIZOTOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993214543","data":{"timestamp":" 946993214543"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993215116","data":{"timestamp":" 946993215116"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIWA"," userResponse":" ZIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993215699","data":{"timestamp":" 946993215699"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOGO"," userResponse":" NDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993216792","data":{"timestamp":" 946993216792"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliwatuma wanyama wake kukomesha kelele zilizotoka kwenye ziwa ndogo mwituni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWITUNI"," userResponse":" MWITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993219622","data":{"timestamp":" 946993219622"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993221045","data":{"timestamp":" 946993221045"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini hawakufaulu!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUFAULU"," userResponse":" HAWAKUFAULU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993224194","data":{"timestamp":" 946993224194"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993225597","data":{"timestamp":" 946993225596"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJITOLEA"," userResponse":" ALIJITOLEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993226829","data":{"timestamp":" 946993226829"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijitolea kukomesha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" KUKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993229479","data":{"timestamp":" 946993229479"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993230332","data":{"timestamp":" 946993230332"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUMWA"," userResponse":" ALITUMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993230854","data":{"timestamp":" 946993230854"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJE"," userResponse":" NJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993231288","data":{"timestamp":" 946993231287"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993232232","data":{"timestamp":" 946993232232"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alitumwa nje kuwa mlinzi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLINZI"," userResponse":" MLINZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993235402","data":{"timestamp":" 946993235401"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993235536","data":{"timestamp":" 946993235535"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993236409","data":{"timestamp":" 946993236409"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANANE"," userResponse":" MANANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993237540","data":{"timestamp":" 946993237540"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993238479","data":{"timestamp":" 946993238478"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILIANZA"," userResponse":" ZILIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993238723","data":{"timestamp":" 946993238723"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993239227","data":{"timestamp":" 946993239226"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993240141","data":{"timestamp":" 946993240141"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993240927","data":{"timestamp":" 946993240927"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUA"," userResponse":" KUUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993241604","data":{"timestamp":" 946993241603"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Usiku wa manane kelele zilianza na ndovu akaanza kuua vyura."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" VYURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993244547","data":{"timestamp":" 946993244546"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFANYA"," userResponse":" ALIFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993245120","data":{"timestamp":" 946993245120"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993245673","data":{"timestamp":" 946993245673"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993246518","data":{"timestamp":" 946993246517"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993247864","data":{"timestamp":" 946993247863"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alifanya vile vile siku iliyofuata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUATA"," userResponse":" ILIYOFUATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993250856","data":{"timestamp":" 946993250856"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993251089","data":{"timestamp":" 946993251088"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993251811","data":{"timestamp":" 946993251810"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUMA"," userResponse":" MAJUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993252729","data":{"timestamp":" 946993252729"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KADHAA"," userResponse":" KADHAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993253746","data":{"timestamp":" 946993253745"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993254289","data":{"timestamp":" 946993254288"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993255177","data":{"timestamp":" 946993255177"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993255641","data":{"timestamp":" 946993255641"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993256729","data":{"timestamp":" 946993256729"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993257000","data":{"timestamp":" 946993257000"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993257417","data":{"timestamp":" 946993257416"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993258284","data":{"timestamp":" 946993258284"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993259708","data":{"timestamp":" 946993259708"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKOMESHA"," userResponse":" ALIKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993260234","data":{"timestamp":" 946993260234"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya majuma kadhaa Mfalme Simba alikuwa mwenye furaha kwa kuwa ndovu alikomesha kelele."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993263717","data":{"timestamp":" 946993263716"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993264320","data":{"timestamp":" 946993264319"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993264523","data":{"timestamp":" 946993264522"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993265355","data":{"timestamp":" 946993265355"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEZI"," userResponse":" MWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993266527","data":{"timestamp":" 946993266527"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIONA"," userResponse":" WALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993267243","data":{"timestamp":" 946993267243"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993267956","data":{"timestamp":" 946993267956"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAMBANI"," userResponse":" SHAMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993268490","data":{"timestamp":" 946993268490"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini baada ya mwezi waliona wadudu shambani mwao."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAO"," userResponse":" MWAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993271598","data":{"timestamp":" 946993271598"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993272142","data":{"timestamp":" 946993272142"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993273367","data":{"timestamp":" 946993273367"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993273983","data":{"timestamp":" 946993273982"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993274865","data":{"timestamp":" 946993274865"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAITA"," userResponse":" KUWAITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993275452","data":{"timestamp":" 946993275452"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" VYURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993276499","data":{"timestamp":" 946993276498"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAENDE"," userResponse":" WAENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993277217","data":{"timestamp":" 946993277216"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWALA"," userResponse":" KUWALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993277952","data":{"timestamp":" 946993277952"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Simba alimuuliza ndovu kuwaita vyura waende kuwala wadudu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WADUDU"," userResponse":" WADUDU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993280898","data":{"timestamp":" 946993280898"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993282032","data":{"timestamp":" 946993282032"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJAWA"," userResponse":" ALIJAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993282314","data":{"timestamp":" 946993282313"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993283107","data":{"timestamp":" 946993283107"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UOGA"," userResponse":" UOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993283632","data":{"timestamp":" 946993283632"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993284161","data":{"timestamp":" 946993284160"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993285168","data":{"timestamp":" 946993285167"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993285901","data":{"timestamp":" 946993285901"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEWAUA"," userResponse":" AMEWAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993286577","data":{"timestamp":" 946993286577"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu alijawa na uoga kwa vile alikuwa amewaua wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993289775","data":{"timestamp":" 946993289774"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993291243","data":{"timestamp":" 946993291243"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAHANI"," userResponse":" SAMAHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993292557","data":{"timestamp":" 946993292556"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAHANI"," userResponse":" SAMAHANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993294592","data":{"timestamp":" 946993294592"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993294615","data":{"timestamp":" 946993294615"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LI"," userResponse":" LI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993294639","data":{"timestamp":" 946993294639"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAUA"," userResponse":" WAUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993295189","data":{"timestamp":" 946993295189"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993298256","data":{"timestamp":" 946993298255"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993298869","data":{"timestamp":" 946993298868"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993299390","data":{"timestamp":" 946993299390"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993300236","data":{"timestamp":" 946993300235"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993301732","data":{"timestamp":" 946993301732"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993303899","data":{"timestamp":" 946993303898"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILIKUULIZA"," userResponse":" NILIKUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993304778","data":{"timestamp":" 946993304777"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKOMESHA"," userResponse":" KUKOMESHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993305277","data":{"timestamp":" 946993305276"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993306618","data":{"timestamp":" 946993306617"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIYO"," userResponse":" SIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993307266","data":{"timestamp":" 946993307265"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUA"," userResponse":" KUUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993307866","data":{"timestamp":" 946993307866"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha Mfalme Simba alisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYURA"," userResponse":" VYURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993310265","data":{"timestamp":" 946993310264"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDOVU"," userResponse":" NDOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993311282","data":{"timestamp":" 946993311281"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWEKWA"," userResponse":" ALIWEKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993312197","data":{"timestamp":" 946993312196"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GEREZANI"," userResponse":" GEREZANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993312863","data":{"timestamp":" 946993312863"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993313928","data":{"timestamp":" 946993313927"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ndovu aliwekwa gerezani miaka mingi!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINGI"," userResponse":" MINGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993317224","data":{"timestamp":" 946993317223"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993318466","data":{"timestamp":" 946993318465"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAAMBIA"," userResponse":" ALIWAAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993319072","data":{"timestamp":" 946993319071"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993319616","data":{"timestamp":" 946993319616"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993320753","data":{"timestamp":" 946993320752"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAFANYE"," userResponse":" WAFANYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993321631","data":{"timestamp":" 946993321630"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993323038","data":{"timestamp":" 946993323038"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILOSEMA"," userResponse":" ALILOSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993324229","data":{"timestamp":" 946993324228"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993324848","data":{"timestamp":" 946993324848"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993327854","data":{"timestamp":" 946993327854"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993327923","data":{"timestamp":" 946993327923"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_36","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993336236","data":{"timestamp":" 946993336235"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 9046b4f5-de04-4be9-8b70-69e0a5e7b773"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_36"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mfalme aliwaambia wanyama wote wafanye kila alilosema wakati wote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-F.rand.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993346532","data":{"timestamp":" 946993346532"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 002f405b-c556-4aa6-a126-3b22838d6003"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-F.rand.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" FAMILIA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" FAMILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-F.rand.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993353436","data":{"timestamp":" 946993353436"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 002f405b-c556-4aa6-a126-3b22838d6003"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-F.rand.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" FAMILIA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAMILIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-F.rand.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993355004","data":{"timestamp":" 946993355004"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 002f405b-c556-4aa6-a126-3b22838d6003"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-F.rand.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" FAGIO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAGIO"," userResponse":" FAGIO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-F.rand.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993359903","data":{"timestamp":" 946993359903"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 002f405b-c556-4aa6-a126-3b22838d6003"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-F.rand.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" FAGIO"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAGIO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-F.rand.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993361499","data":{"timestamp":" 946993361498"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 002f405b-c556-4aa6-a126-3b22838d6003"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-F.rand.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" FUPI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUPI"," userResponse":" FUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-F.rand.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993363922","data":{"timestamp":" 946993363921"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 002f405b-c556-4aa6-a126-3b22838d6003"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-F.rand.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" FUPI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FUPI"," userResponse":" FUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-F.rand.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993365525","data":{"timestamp":" 946993365525"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 002f405b-c556-4aa6-a126-3b22838d6003"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-F.rand.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" FULANA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FULANA"," userResponse":" FULANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-F.rand.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993368657","data":{"timestamp":" 946993368657"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 002f405b-c556-4aa6-a126-3b22838d6003"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-F.rand.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" FULANA"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FULANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-F.rand.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993370225","data":{"timestamp":" 946993370225"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 002f405b-c556-4aa6-a126-3b22838d6003"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-F.rand.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" FARASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FARASI"," userResponse":" FARASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-F.rand.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993372755","data":{"timestamp":" 946993372755"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 002f405b-c556-4aa6-a126-3b22838d6003"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-F.rand.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" FARASI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FARASI"," userResponse":" FARASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-F.rand.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993374305","data":{"timestamp":" 946993374304"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 002f405b-c556-4aa6-a126-3b22838d6003"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-F.rand.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" FISI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FISI"," userResponse":" FISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-F.rand.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993376987","data":{"timestamp":" 946993376987"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 002f405b-c556-4aa6-a126-3b22838d6003"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-F.rand.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" FISI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FISI"," userResponse":" FISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::ltr-F.rand.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993378993","data":{"timestamp":" 946993378993"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 002f405b-c556-4aa6-a126-3b22838d6003"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-F.rand.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" FISI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993379044","data":{"timestamp":" 946993379043"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" 002f405b-c556-4aa6-a126-3b22838d6003"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__ltr-F.rand.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" FISI"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FISI"," userResponse":" FISI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993390684","data":{"timestamp":" 946993390683"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993390843","data":{"timestamp":" 946993390842"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_4v5"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 4"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993395049","data":{"timestamp":" 946993395048"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993396675","data":{"timestamp":" 946993396675"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993397103","data":{"timestamp":" 946993397103"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993399352","data":{"timestamp":" 946993399352"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993399739","data":{"timestamp":" 946993399738"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993400141","data":{"timestamp":" 946993400141"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993400418","data":{"timestamp":" 946993400418"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_6v3"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 6"," userResponse":" 6"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993403028","data":{"timestamp":" 946993403028"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993404900","data":{"timestamp":" 946993404900"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993405269","data":{"timestamp":" 946993405269"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993405521","data":{"timestamp":" 946993405520"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993405823","data":{"timestamp":" 946993405823"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993406083","data":{"timestamp":" 946993406083"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993406335","data":{"timestamp":" 946993406335"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 2"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993407443","data":{"timestamp":" 946993407442"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993407703","data":{"timestamp":" 946993407703"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993408509","data":{"timestamp":" 946993408508"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993408768","data":{"timestamp":" 946993408768"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_5v2"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993410027","data":{"timestamp":" 946993410027"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_9v7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993410371","data":{"timestamp":" 946993410371"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_9v7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993410674","data":{"timestamp":" 946993410673"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_9v7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993410909","data":{"timestamp":" 946993410908"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_9v7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993411160","data":{"timestamp":" 946993411160"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_9v7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993411412","data":{"timestamp":" 946993411412"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_9v7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993411664","data":{"timestamp":" 946993411664"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_9v7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993411924","data":{"timestamp":" 946993411924"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ND_9v7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" workedExample"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"numcompare:1d__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946993414492","data":{"timestamp":" 946993414492"," userId":" 6116002581"," sessionId":" 6116002581_20000104_163928"," gameId":" db9425bb-923f-4e89-89ab-ff68e16e22b1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" numdiscr"," tutorId":" numcompare_1d__it_2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" ND_9v7"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}